夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好！

今日訓左成日

go

訓得

你豬來？

再見啦

我知佢有上開舊登同連登，都知佢ac，但冇估到原來佢有幾個ac。
當我再睇清楚佢啲留言，眼淚立刻湧哂出黎，佢竟然仲話自己係A0，又話第時要返大陸搵老婆，又話咩已經約過幾個絲出街又點點點，不過人地嫌佢矮。
啲留言都係近排留嘅，唔係好耐以前嘅，如果係以前我都可以接受，但佢宜家擺明係騎牛搵馬。
宜家我成個人嬲到震哂，眼淚多到差啲睇唔清個mon，因為佢做戲真係做到好叻，我真係估佢唔到。
本身佢ig只係follow全部女仔，我都覺得唔對路，但因為信佢先冇去質疑佢，以為要比啲信任同空間先係一段好嘅關係。
亦以為可以好似舊登啲巴絲打咁樣，就一齊直到結婚，點知我都係諗得太容易太簡單啦。我唔介意佢矮過我大過我，努力去做好女朋友既職責，點知原來人地根本唔會珍惜！仲係個心諗緊下一次溝邊條女。

可爾

岩牙ching

聽日要10點起身